點解今朝黨鐵所有車站完好無缺

說好的不要原諒呢?

呢刻唔機場，想圍魏救趙嘅手足

推

:??

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

咁你有冇幫手?

因為等緊你出手

無手足吹雞啊 孤身行動博拉?

又想分化啊?